（無圖）4千過大海 live

同上次一樣 只買去船票 不帶卡 只有現金4k

出發！

今次目標同上次一樣 70k抽2派各1k

又黎 fatc fatc fatc

留名👍

Yes

LM

留名

Lm

又黎

Lm 贏多d

留名
祝你買咩贏咩

留名 希望巴打贏大錢

lm

good luck

樓明

留名 贏到開巷

LM 等睇贏左之後既玩樂包膠

我2k鬆動錢都沒。

On

留名等收錢

留返個靚名先 入門記得買鋪閒
之後就應該開莊 跟住莊莊閒莊閒閒閒閒

lm收錢

賭之神

多謝定巴打先

留名。手機夠唔夠電？

留名 老闆贏多d

得豪華位

留名等收錢fatc

56

留名
加油贏多d

留明 齊齊幫樓主集氣

LM等派錢

留個靚名等收錢

LM 收錢

玩邊辦？

好多蝗

LM 幫你集氣

百渣樂

加油 未過過大海表示睇你表演

加油

唔知咩事
但見有錢派
留名

屌你老母 撞撚完未 車我隻腳

等收聖誕禮物

Lmlm

求攻略

入門要買閒

去邊間

all in

仲有咁多大陸人
唔係限走資咩

好臭

留名
買乜中乜

船已上 豪華位順一個w 但勝在冇蝗嘈嘈閉

你個名

支持支持

有冇師兄有攻略

留名收錢

祝好運平安
唔使派俾我，捐俾明哥就得

預祝成功

留10k 如果達標的話

留底個名 等樓主派錢

LM 學野

留名
爸打加油

lm
巴打贏多d

做咩唔去地下個層同D師奶買飛

120-150已經係豪華位

留名
樓主加油

冇得買

留名 大殺三方

邊三方

留名
星期一去

嘩, 坐豪華位

留下姓名

講真，四五千話多唔多話少唔少，我建議你上大陸搞生意，香港已經冇咩發展空間喇。你先去買兩張廣州直通車飛，就400蚊，再去信和買1000蚊咸碟，同佢講大量買打個折，應該買到50隻以上，要買鬼妹同日本妹的，唔好買其他，理由下面再講。

坐到上廣州你手上仲有100蚊，去買包雲煙5蚊，然後係車站旁邊睇下邊個蛇頭鼠眼，打個眼色比佢佢就知你想唱假人仔，90蚊唱500蚊番黎，同佢講要唱散唔要100蚊紙。唱完拎包煙出黎問佢食唔食，佢見你幫襯佢就有計傾，你打蛇隨棍上問下邊到賣咸碟好。

將淨低果5蚊打散，用1蚊搭巴士入城，搵佢講既地方。然後搵間士多買罐可樂，比唱番黎既假50蚊佢，找番47蚊真人仔，袋好準備最後用。

等到日落你就開始擺地攤，乜都唔洗，只要擺一塊黃布企係隔黎人地就知咩事。大陸憤青最憎架仔，暴發戶又媚外，你d架妹同鬼妹碟勁好賣。d碟唔係跟身，搵條後巷收好，有人黎就帶佢去收貨，一隻賣佢100蚊，一路賣一收收錢之餘一路將你d假人仔唱番晒出去。

賣完50隻，你應該已經賺到5000蚊，連埋你本身果47蚊+4蚊，已有5052蚊，你既利潤100%，冇野好搵得過咁。如是這你重複50，你既複利率收益已過億，可以買張武漢高鐵飛坐去溫州，用現金收購就黎執既廠，再請人造名牌手袋當真賣，不出3個月可翻10倍，到時應該有正牌注意到你，同你打官司，你就比5000萬個官庭外和解，跟住執左間廠，渣住9500萬番黎香港準備買殼股上市。

上市後洗人去蒙古做假新聞，話你間野挖到地下有稀土，即時炒起隻股，3日內再賺10倍，然後配股比基金佬配到自己既股份唔夠5%，你就正式引退，求其捐1000萬比仁濟醫院拎個名人身份黎做，再洗100萬登7張報紙支持政改同起高鐵，等特區政府頒大紫荊比你。

最後一步，就係等，等咩野？等天災。你最後需要既係一個機會，一有大型天災係內地發生，你捐會副身家上去，然後係街執垃圾比香港傳媒影到，舉世讚美你，1年內就做人大。

做人大後你有得選舉共產黨既常委，選自己，呢個時候唔好忘記你當初留低既47蚊+4蚊，去搵萬里，佢係中共前朝唯一未死既大佬，你拎呢52蚊出黎話係你全副身家，佢會深受感動，重拾共產黨當年起義既激情，結果拉人隊幫拖投你，以佢既影響你你足到被委任為黨主席，去到呢步，唔洗再講啦...

得返豪位 焗住

考古學家

上次無追哂,最後係咪輸返D斬纜
埋單20K?

贏多啲
叫返隻臭雞

用咩卡上網 ?

是

無呀 出到公海無wifi 去到新濠就有

不了 NCG

祝好路 長莊長閒

新濠d 長莊閒 真係超長

有冇著紅底橫

留名上70k

上次採取過三關 2 4 8
今次採取 1 1 2 保守派 多返底 再轉攻略

提醒自己不要殺紅眼！

Btw 50% 今次去應該有房

死火 比你提一提 宜家果條係灰底

去到買啦

LMLM

巴打贏多啲

關左門啦 同埋宜家得返3k4

去邊間玩？

祝贏大錢 留名等派錢

嘩,除非黑過墨屎
如果唔係你咁玩真係玩天光
諗住幾點走

巴打加油啊

差30分有房 睇下12點如何

新濠

留著

巴打加油
我去過幾次次次都輸錢走人

慘過飛機餐

留名 巴打加油

fatc

要識割禾青！

祝你贏錢
曾幾何時新濠係我主場

宜家去邊個環頭

留名留名

Lm待派

去澳門叫雞好過啦

就到公海 仲有兩格

加油呀 支持你！

我尊重我另一半

諗住第一口買幾多

玩乜先 ?

窮撚留名等接濟

沖沖沖

500

新手一問 112 248即係點

祝巴打你好運

Ok

照咁樣買囉

斬返賭場一頸血

留名！

留名，贏左比少少我去日本留學

lm wait money

想問下，賭場的潜規則係贏幾多k先一定要走？

留名 等中獎

斬佢老母

流明收錢！！

留名唔執輸 唔該曬

即係幾時割禾青

留名 多謝樓主

睇你自己

巴打 加油

多謝定樓主先

加油
努力

留名有錢收

Lm
祝巴打成功

留名派錢

留名 贏多D

Live

贏大錢
芝芝愛你

劉鳴先

贏多啲

留名
下次過澳門玩番兩手

好似到公海啦

一鍵留名
巴打旺過旺角

真係兩手

巴打加油

旺過旺仔牛奶

邊有得咁講架

羊1k都可以走

本席表示支持

真係好鐘意呢個addoil

21點啦 依到巴打幫你分折

賭場唔會睇著你贏得咁犀利㗎嘛

唔啦 成日冤家牌

巴打羊多啲

我要羊

留名fatc

唔好幻想有呢到場面

lm派錢

lmlm

留明睇樓豬輸豬豬fatc##fatc##fatc##fatc

lm 成碟青瓜過大海

你估你幾百萬上落咩
贏幾十萬都唔會有人理你

好撚多on9 仔

救命

其實248 會好過112
反正機會得咁少，梗係大大注中好
如果唔係啲人點會幾十萬買莫雷拉win /place

一鍵留名

留名等派錢

加酒

剛剛澳門回來
玩左全日輸左1k

lmfatc

留名等派

唔好去，收到料，佢地請左個突異功能高手叫大軍後對付你

派我派我

贏多d

留名睇樓主贏錢

開個2比佢，等佢贏莊廿蚊

Lam
我都大約2 3個月去一次到
一次都係拎3-4k去
上幾次都成功推到上20同32k
不過上1次都輸5k
下個月準備去

高進

留名
加油巴打

留明

留名 希望你有錢贏

巴打通常入場會留幾耐？

集氣

好想過大海

lm呀巴打

4k

留名🤔

祝你贏錢 祝我有錢分

祝你贏錢

留名等拎錢

留名等收錢先 加油巴打

等收錢

留定冇壞

留 名

遲左入黎 70k邊夠 樓主今晚贏70m

集氣

留名！

Good luck bro

有吉屎

lm ##fatc

留名先

留名 加油呀

好有力呀你打氣打得！

上車有wifi

加油樓豬

唔要豬 要羊

加油樓主

等開車

留名贏多D

樓主好勁，連推左咁多口

有無落注技巧參考下
112 同248係贏緊定輸緊

唔知今日點

贏左抽中我捐左佢得啦

留個名先啦

如果黑仔112 順風248 利申新手

一齊捐

嬴多D

加油留名！

番名 祝你好運

是來留名的

樓主賭齡幾耐
btw LM

開車

兩歲

Lm先

劉明！

劉明

Lm 樓主加油

上次三寶 300蚊 拎左三條5 25倍

15定20定25 都唔記得左

留名等收錢

樓主

留氣，助威，望你更旺

樓主

希望樓主今晚可以成功搵我換錢

留名支持派錢

好似見到樓主

成車得兩個人

好不安

等陣見

去問左今晚拎房要幾分先

上次冇追到尾

最後贏幾多走

賭大細？
留個名先

留名 ya ha

累積投注額過10萬應該有

戰況如何？

樓豬 加油

留名 祝巴打贏到手軟

劉明一身蟻俠

加油阿巴打 我都好想去 最緊手好緊 想去外國讀書但屋企又冇咩錢

留多次名
留名睇樓主贏個首期返黎買樓

give me your money

加沺 祝你贏多D

lm, 想知點玩

百家樂好玩咩 係外國多數打錀盆

im

巴打贏大錢

留名最好一身蟻

留名抽大獎

樓主加油贏多啲

多謝樓主1000$

抽我吧

留名
巴打贏多啲

拎左房

留名g持
贏多d

贏多啲 贏多啲 贏多啲啦

留名 祝你成功

不如開波先

頂你 要按金1k 得返2k 本

唔係你想有咩食

LM！

加油！

留名 巴打贏多啲

留名
祝師兄贏到開巷

lm
祝巴打贏多d

未聽過，咩意思
新規矩？

2k夠做

上次最高上到幾多

grand hyatt

留名 樓豬加油

支持

去到得一半落到場

留名##fatc

112,248咩意思？
注數比例？

華麗留名

好耐冇睇過

留名等睇贏大錢

等拎錢

宜家去開波

巴打財運亨通

夾夾埋埋豬左20個##fatc

留名
巴打贏多d

留名留名 樓主加油

留名，加油

留名
祝樓主好運

btw

加油樓羊

叫隻靚雞算啦 唔好賭

留名
祝樓主買乜贏乜
抽中我就拎去捐俾慈善機構

Oh win more ar

留名 樓主贏到開巷 👍

得番2k
加油贏多d

2k 要上20k都唔係唔得
不過最上多d就真係難d
btw 加油

巴打赢多D

佢太多9up同離地

黎名

贏多啲！

結果點？

帶埋我！！！

LM fatc

卡住

呢邊先多人

已賺25%

又卡返3k

追到live

上！上！上！

冇賭過錢唔知玩緊乜

留名
咁多巴絲集氣一定贏

Lm 贏多d！

贏谷輸縮

6900期?唔係贏到四百萬到跟住買晒匯豐咩

祝你贏大錢

Win win win

fatc fatc fatc

好快上到去

羊羊羊

佢勁

上呀

留名等抽 贏多啲

送多一蚊賭本俾你

有無lin?

留名 巴打加油
等你派聖誕禮物

巴打我愛你

報名分錢

留名！加油

留名
巴打加油

殺呀

hyatt ?
巨星匯正好多

買乜中乜

留個名

留名👻

贏大錢

live

Left name

開個6比佢，等佢贏莊一百蚊

好慣住樓主你波台出水

好掛住樓主你係波台出水

留名 樓主加油

窮苦小子留名

留明等巴打接濟

Good luck

加油呀！

Good luck bro

Lm祝樓豬贏多d

旺過旺財！

賭#[joyce]#fatc

同姓何嘅分身家

lm 巴打good luck

卡左係11k 沖唔到上去 上黎沖個涼先

等派錢

樓主玩電子
真人同電子邊樣好d?

留名 贏多啲

Lm!

留名睇最後要游水返

好精彩

祝福樓主贏多啲
我是來留名抽獎的

唔賭唔搏 邊有得惡 祝巴打贏多啲

留名等抽獎

搏一搏，單車變摩托

留名
btw賭夠一定金額會送房？

電子因爲可以細注到20蚊都有 枱要1千起

唔知 玩玩下 佢就話夠分送 唔知點計 唔好貪呢d 會豬

希望巴打 大殺四方

樓主有冇咩技巧分享?
見你次次最少都上到10K
自己都試過 最多5-6K

站時成績 2.4k 上到 11.5k

百家樂點玩？只玩過骰仔估大細同開咩

有時要過關 就衝到上去

買莊閒

如果到唔到目標 會玩到幾點?

Book左囡囡未

走左上黎沖涼 休息下先

留名 睇人發達

無呀

留名 樓主贏多啲

留名等抽

點樣玩

加油呀

姐係點？講小小嘛樓主

為左一眾巴打 我好想轟上70k先訓

200中買400 400中買800 我最多連拉5關

新濠易玩d

Lm等派錢

Lm 加油巴打

樓主加油，贏多啲派錢

LMLM 巴打加油

賭神

樓主張出浴照同靚靚下巴仔係咪gay test

留名 贏多d

等樓主好消息

Lm 等收錢

下巴仔

祝君好運

你咁講 即刻有背景音樂

樓主是gay 想引gay

Lm 加油

做咩屈我gay

旺

Lm 留明加油

##fatc

祝贏

留名 祝贏

Lm! 樓主賭神上身啦

多謝樓主

巴打加油呀！

樓主主要係過幾關停一停咁贏，之後重新推過？
通常兩三口就停定次次都夠5 口先停 ？

兩三關會停

巴打們 比我休息一下先

勁 之前見過連開23莊我一買就開閒

祝巴打贏到70k
利申：手緊

嘩 連23莊 發左達咁

Lm 派錢

留名等睇樓主贏大錢

又係你

樓主贏多啲##fatc

個荷官話個阿叔贏左唔少 我睇左2局先跟就中招張台d人就散水

贏到爆

留名。。
加油

記得直播埋之後屌女果d

Lm!!

Lm
加油##fatc

留明 巴打加油啊

點解近期多咗咁多呢類post
係咪賭場發現呢種低成本宣傳好work

Lau ming

ho ball

1001